（籃波）魔術手莊遜個仔gay𨶙到好𨶙嘔心

黑奴仲要搞基，籃波𨶙

無麻友無人理

男男

佢老豆好似有愛滋，有愛滋生出黎係咪就會變咁

籃波多數係d黑奴，所以都好𨶙變態

唔係咁多籃波球員破產？無𨶙腦嘛

條友都冇打波

仲要一定係高等黑奴 大把錢 大把仔肯屌佢

雖然唔知關籃波咩事
不過真係好肉酸

堅喎，又唔見足球員退左役會破產

小眾活動
你足球多好多出路，教波講波做下代言人
籃波班黑鬼黑紋紋，退休有邊𨶙個搵返做代言人啊，MJ除外

g

A09

點可以無麻友

推

去歐洲中國屈機大把啦

G

>>>>mayu

麻友係雞

𨳒你老母

一路以為係女嚟

連登仔啲言行仲嘔心

🤮